［PlugDJ］屬於巴絲打播歌既音樂台又上線喇！

歡迎大家入嚟PlugHKG分享你鍾意嘅歌！

關於PlugHKG

大家咁鍾意聽歌，有無諗過可以同幾十人一齊係網上面聽你首歌呢！
早在2013 年10月我哋就已經係 開辦嘅高登音樂台呢個平台
2014年我哋領先 官方首先開發嘅專屬流動應用程式及流動版Chatroom
2015年我哋仲自創娛樂系統，係入面玩大細，抽獎
雖然2015年plugdj 服務中斷咗，直到而家上面兩個系統我哋都未重新啟用得返
不過2016 年plugdj終於返返嚟
我哋亦第一時間進駐返
目的就係畀大家入嚟開開心心播歌識朋友
無錯，巴絲打專屬
我哋仲設有icon 插件添

Chrome 安裝教學：

Firefox 安裝教學：

點樣加歌落去播？

想再增強plugdj啲功能？
可以安裝 RCS ， 一隻外國開發嘅插件

唔想用電腦？
而家plugdj出埋app喇
只要係playstore度search plugdj 就可以搵到

無從入手？
唔緊要，有我哋嘅聲音導航

仲唔快啲入嚟！

恭喜發財

恭喜發財！

.

love you

So you don't love me

already loved

u你知我係邊個咩

3唔知乜Q掛我估

原來有人識 好撚滾動

震強

忙撚到仆街

i am back

hi bb

busy

屌你成日播超過八分鐘

wow you monitor post

thank you avicii

ABBA reunites !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

知唔知愛爾蘭有咩手信

Guinness 黑啤 愛爾蘭朱古力 Claddagh ring

點解咁問？

有fd去姐

I see
如果唔係飲飲食食，手信嚟嚟去去都係嗰啲綠色頸巾、郵筒、巴士

轉曬平面化版面

冇icon用

有無辦法解決

好易按錯鍵

用住先

ok
why don't use chatroom

冇回音

新UI新氣象

失業

唉

冇intern返

happy birthday to me